疤狗屌你老母

隊波都冇你班垃圾球迷咁撚乞人憎

利申非鍠

樓主勇武

rip

我字呢？

LET GO HAWKS

死皇狗收聲啦

講得好

睇見樓主激到出煙 笑撚死 唔抵得巴有運靚簽保送？

連登啲疤好惡㗎

睇你個名 喂 做哂功課未

屌埋你

巴狗咪差唔多歲數

疤狗逃學上連登，唔駛做

疤狗全部係匡智返學 俾份功課佢地都唔識做啦

泰b未黎
等埋一齊3p ok？

樓主講得好！

得罪咗你啲咩要屌我地老母

利申 覺得巴塞今年會歐聯冠軍
保唔保送都冇分別

但疤狗屌你老母

真 根本對邊隊都一樣係晉級 對邊隊都食硬 係蝗狗唔憤氣屈保送瘋狂咬人 由佢地 心理舒服d咪得